［自發]一人一封感謝信支持太古廣場同金鐘地鐵站職員

如果尋晚無佢地，部分義士一定會被捉走，我哋今明兩日可以用自己方式支持太古廣場和金鐘地鐵站員工嗎？

我看到美心有優惠

自推一下

聽人講金鐘職員原本封緊閘，係有班義士同佢地理論先入得去
唔洗過份洗白佢地

或者可能係要嘈完先肯開
但最後都開咗，小小心意唔怕喇

事實係當時a出口有兩三個staff拉左一半欄hold 住左，個欄得一米高。有人行左入閘後好激動咁屌d staff閂閘(果時佢地冇一路拉，拉到一半就停左) 搞到佢地呆左係度。
然後有幾個溫柔女士同d staff講你地可以同上司講我做唔到(拉欄杆) ，然後就幾個手足企係個閘前面等人入哂去。

之後差唔多同時間有人開左玻璃門等人唔使入閘機。兩單野黎。

唔幫黑警已經值讚

美心係怡和...唔係太古架喎

我諗過送西餅比佢地食，講得唔好，自膠

再自推

不如送幾個果籃去？搵d支持我地的小店幫襯。

我睇下依幾日有無時間經過黎買